如果台灣收香港難民一定係揀台灣

台美澳英加紐
咁多地方有得揀一定揀台灣
從防疫到公民意識睇
台灣做得最好
外國到而家都仲好歧視帶口罩同chinese face
語言溝通到，本身背景理念都一樣
論文化語言工作生活習慣各方面都完勝
投資移民台灣都抵

仲有台灣科技
檢測病毒做得好好
全世界台灣目前做得最好
唔止民間，連政府都好

與其去外國燒5年錢，而且有好多未知之數
投資移民台灣先係上策

人工 近支那 香港人係當地移民支持率唔係高先得五成

廿年後台灣仲係咪台灣都好難講，將來多個韓國瑜2.0就玩撚完，中華民國變台灣省

但物價低
香港人成日去因為真係好平
而且工種多
香港人可以做到

明明有台灣 唔貴唔要求高
之後成班就係咁屌澳洲同加拿大要求高
走難講到一定要人收佢咁

台灣妹完勝

onL9，走難竟然係睇防疫能力

對弱勢（殘障、智障等等）人士照顧好似好差（台灣人講）
我呢啲屋企有一個弱能嘅嚟講唯有揀英國，就算台灣收都好而且好想揀台灣

你生左個仔，你想佢去台灣讀書定英國讀書？

同歸於盡好撚驚險

可能過幾年中共又搞埋台灣

正想講，今年蔡英文贏到好彩有香港，如香港無發生社會運動，大家應該記得當時係韓呼聲最高，今次過左，下屆或者再下屆，甚至 只要未來有韓2.0出現過1次，係當選個幾年都夠中共投放足夠既控制係台灣，而樓主就由香港移民左去另一個香港，一個唔覺意係蔡領導下有埋下一代…

但確實同意樓主所講，台灣係幾好，但長遠睇多隱憂，用到“一定係台灣好”，就真係唔認同

台灣
人民質素高班

我驚你過十年八載又要走多次難

韓國魚都幾百萬fans，質素高班？

支共無滅族既話，下個就到台灣

唔怕鄰國發癲可以去

仲有你睇埋難民條件同移民條件再講啦

況且人地台灣人都唔係好多人支持香港人過去

同埋唔該留返啲位俾後生入啦，爭位做乜鳩

有得揀。我會揀台灣
文化語言近似
諗掂工作就冇問題
諗住過完疫症會搞投資移民
其次就澳洲。比較多親友喺嗰道

習近平以後唔發癲就係，香港都玩完，台灣就係下一個目標，移民都係揀個遠啲既地方好

準備好上戰場殺敵未先

到時班廢老都死左一大半

這一屆的台灣的確很好，
但美國總統如果換人後唔撐台灣呢？

台灣打手
人民質素高？唔好玩啦

有牛劍唔去 去台大？

你講笑？

全世界全連登都讚台灣
台灣人公民意識好強
睇防疫就知

防疫好係封關快 唔怪公民事
香港人點小心點做得多都好 一日唔封關都無用

有冇諗過台灣人歡唔歡迎香港人

揀台灣，要計「被回歸」風險

到退無可退要做難民個時, 我諗大家都唔會有選擇嘅機會

或者未走就中導彈

法例上佢哋領先香港好多
如果我過去 我應該轉行做rehab
真係咁差？特教明明行得幾好

特教唔知點，但係你清唔清楚台灣似唔似香港咁有長期俾佢哋住既宿舍？
詳情唔知點只係屋企有人問過台灣有個自閉症家長話台灣呢方面好差

我哋哩一代習慣一年最少去一次旅行
到時就會發現份糧唔可以淨係睇當地物價
當然走難就唔可以要求咁多

但香港 中至嚴 分分鐘要排到30歳都未有位

時事台ON9

個網上唔到，係咪要台灣IP

希望今次台灣人同香港人一齊覺醒

起碼有通姦罪，香港女人派帽無成本

台灣其實好垃圾
交通，鄉黑，法治，官商勾結樣樣齊
同埋啲台狗其實好仆街自私同香港人一樣
只要唔犯法泊車泊埋你門口都大條道理
但唯一好就係健保同埋言論自由，想講乜就乜，傳媒又願意發聲

睇下共産黨依期幾痴線除時打台灣,傻的先移去炮灰國轉頭打仗渣都冇

咁唔生仔呢

真

台灣咁撚易玩，香港人過到去搶樓放租，拎住專業學歷醫護工程都大把水
你個仔仲要台灣讀書返工先搵到食，似係你失敗多啲

我驚你過幾年要住防空洞咋

你唔好柒啦，又夾硬拉埋香港黎講。人地台灣贏左關我地香港撚事咩，搞臭哂香港個朵

以為講台妹

台灣同支那隔住個海又有自己軍隊+美軍
台灣玩完只可以從內部政黨攻破
依家香港咁撚樣，台仔台女都見識到支那嘅可怕啦

唔生仔咁冇問題啦

醫療同工程唔需要香港人啦
台灣醫療咁完善, 電子業又撳撚住全世界嚟屌
起樓金融有啲機過去發展

香港人民質素高係搵錢
台灣人民質素高係人情

我覺得如果去咗台灣, 你未來 10 幾 20 年都仍然會受到共慘黨既糾纏
如果想後代一勞永逸唔駛擔心, 係應該去 5 眼

又做埋嗰啲地主式搶劫，炒貴人地台灣樓吸台灣租租血

唔怪得台仔咁擔憂香港人過去炒樓啦。
佢地南部啲樓都開始貴啦，中國人炒物業，然後又輪到香港人過去吸血

最唔需要適應
最舒服
但仲有冇心力光復一次？
係好自私
如果帶埋啲細路過去
十年後會點？
佢地會唔會又經歷一次？

點會唔需要
唔好鳩噏啦

俾啲數據望望
我就真係唔知邊個鳩嗡

當年老豆游水落黎
同行友人被海水沖左唔知去邊
九死一生

終於抵壘拎到身分證
努力工作

剛剛結左婚就中英談判了

走難梗係去安全穩定嘅地方，點睇都唔會係首選台灣

唔通廿年後又再移民咩？
梗係有咁遠走咁遠啦！

台灣咁近香港，非常適合老人家走唔到的後生一代。成日都可返來去探親。

唔想日日講蝗話 不了

台灣唯一真係錢其他都好好

一定係台灣

台灣唔洗160萬已經可以投資移民
其他地方唔止依個價，仲未計5眼失業率高，同埋5年10年後俾唔俾入籍都係問題，好有風險，依10年8載醫療成本都好高，如果做waiter 清潔點解唔選擇去近啲台灣
最重要一點係台灣同香港接近，同聲同氣

先去台灣，後去美國

最簡單既嘢偏偏冇人做

入到台大先講
大部份香港人有錢都係去5眼野雞大學好似香港人咁點解回流香港都係乞食？
緊係台大

唔講神科，你覺得香港人入台大好難？

最怕到時又要光復台灣

今次走永遠都唔會返香港
以後都會定居喺台灣
喺台灣生活，唔aim讀台大讀乜?

最怕係他朝一日幾粒導彈射過來

難 你以為香港人基因特別優異 個個IQ200 求撚其就入到人哋最高學府？

全世界得香港人做難民做到咁多要求 又生活質素 福利 人際網絡 工作條件 屌咁都叫走難？

我咁垃圾都入到wo 收皮啦你

兩百萬人移民過去 民進黨咪多兩百萬票囉
所以應該叫所有人all in台灣

台灣D樓面幾大,你賣咗自己層樓D錢仲可以買多半間屋

利申:去過同學家訓

D card引用台大港澳同學會數據既台大dse學生成績

[排序從年份較近到遠]

DSE成績
獸醫 445**5**5** 化學M2
醫學 5*5*5*5*5 生物物理
法學 34535 經濟會計
人類 4245*4 會計通識
資工 445*45 物理M2
獸醫 555**5*5* 物理化學
機械 44533 生物物理
數學 325*54 物理化學
森林 24444 生物化學
數學 44533 物理生物
牙醫 5455*5* 生物經濟
外文 55444 中史文學
材料 3245**5 M2化學
森林 34444 生物化學
材料 4155*5 物理生物化學

你覺得好難？

見到我個成績

其實蔡英文一唔撈 台灣都會玩完 然後到你臨老先黎一國一制 台人治台 高度自治 美國不應說三道四 loop .......

我對華人嘅劣根性同奴性都係抱有好大嘅懷疑，
所以有得揀的話，
辛苦啲都揀歐美國家

當然以政治狀況嚟講，
暫時台灣都係個好選擇。
「暫時」

連登吹到爆既台大資工

收23分

唔係 係睇佢有幾多人爭 冇人填就冇

再對上有個用AL成績入

台灣除左蔡政府同台積電

其他後生既質素真係唔敢吹奏

日日玩抖音 又唔係特別歡迎香港人

Uk樓又好 教育國家水平高好多班

台灣既隱憂係支共、竹聯幫、國民黨等藍營
其他都好好，而且近港日韓，野食又正

生活水平?
經濟?
國際化?
有得揀實係英/加

支共冇 20 年命，支共一亡，台灣會同香港一齊脫支，到時只有綠營既左右翼之爭

屌 原來幾易 當我無講過

但唔該係術科勁先囉 大家都係食weighting入

走難求人仲要咁多要求，又以為自己好馨香
唔講以為嗰個做醫生 或者身家幾千萬

第三次回歸

都認同，又要擔心維尼會唔會有日癲起上嚟想直接武統台灣
但另一方面諗外國都唔係完全冇危機，假如換咗個親中既做總統好似China joe呢d做，又係要驚

識去緊係去新北市

台灣鍾意洋腸多過你香港人，你香港人過左去就唔會鍾意你

除罪咗啦 得返民事

萬一台灣再選到奶共總統就仆街 比起外國有啲風險
不過整體嚟講係最易適應
如果天氣冇咁濕熱就好

小英只會做埋呢4年
台灣啲親中狗一贏
就同移民大灣區冇分別
結咗婚：台灣不了

你英文唔叻梗係揀台灣㗎

下次大選係3年後，你肯定死到咁多人？

睇你幾歲啦，如果退休過去生活係最易習慣(文化、飲食、語言）
但後生仔過去真係有心理準備再準回歸支那

台灣長期要預備比人打

讀野雞都好過台灣讀啦on9

推 抗爭Mind Map #移民走資 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #國際戰線 #取回強積金

其實係咪唔撚知台灣長期都係準備戰爭狀態
到時又走多獲咩

Taiwan #1

去僑先部讀一年
臺大好撚易入（醫科另計）

想再經歷多次回歸中國咪去

然後中共打台灣

有下一代一定唔會揀台灣
英文屎到仆街
經濟又唔係好
仲要驚二次移民
大陸搞得香港遲早就會搞埋台灣
你估美帝真係會保你??

去係冇問題, 但要願意為台灣出一分力, 要有打仗既覺悟
其實去邊都要有呢種心態

最緊要記得攬炒精神, 要清空HK一切, 一毫子都唔好留俾港共, 唔好諗住會返黎

如果台灣今次吸引到香港資金同人材流入
會唔會改變到

唔會

心態問題

不了

上一代由大陸游水落嚟香港，呢一代搭飛機走堆台灣，再遲啲唔知再走去邊

我都係咁諗
本身都諗緊技術移民去台灣
好鍾意台灣
無論生活價值觀等都好接近
以後接埋老母去 佢又易適應到
但就係驚今日香港明日台灣
依家諗住儲多少少錢同工作經驗 讀埋書去加拿大
如果到時仲走到嘅話

講台灣都唔講台妹

真膠假膠？

感覺上台灣只係遲幾年既香港 一日有國民黨 一日台灣都有隱憂

就算出左個韓國瑜2.0我都覺得無乜野，有人投佢先算但出左個柯文哲2.0就大撚鑊

一句講哂 遠離華人社會

睇完d理由真係覺得好撚蠢。。。。

香港直情唔照顧弱勢社群啦

我屋企人好彩喺香港排到宿舍，不過一放棄就冇，去其他地方要有後備方案先得

如果中年人又無仔女
移民台灣諗唔諗得過？